達哥唔再玩FIFA,冇得聽鳩UP新聞,好悶

APEX好撚悶呀

咁撚好笑都悶

你唔可以話達哥悶
達哥做乜都咁好笑
你覺得悶就會俾人話唔係真兄弟

吓佢玩apex好正喎，掟喼神落街笑到抽筋。
星期五玩到最尾又輸達哥，笑死。

次次都重要關頭都輸達哥做啲弱智嘢 笑到仆街 咁都悶啲兄弟又要成日恥笑達哥 次次死嗰下聽到達哥講 頂你個肺 笑到肚痛

apex佢玩到成個傻仔咁都唔好笑咩

睇達哥玩槍game一定要望畫面先知發生咩事 睇個笑位

平時玩fifa可以唔洗望住 可以當收音機咁聽 唔洗睇場波聽佢講有趣新聞就得 可以同時間做其他嘢

冇咁多時間坐定定係到望實個mon

雖然冇得聽新聞 但係apex好好笑wo
喼神扔落街 同兄弟講小學雞咸濕笑話

星期一玩返啦

咪又係EA

真，完全唔得

Apex 有真兄弟一齊打，點會悶

Apex聽到班兄弟出聲好撚正
而且又成日話睇住大家屎忽

想睇下佢唔用手掣玩會好幾多,用手掣成日好似慢2拍咁

睇第一身射擊game 會想嘔 所以達哥玩親依類game都係聽多 但齋聽又無fifa咁好笑

係執野執太耐果下悶
但無可否認佢係玩得幾好笑
子午谷奇襲 著金甲俾圈收死 暗角打鑊 天降布洛尼 同埋喼神
如果佢之後再玩我會睇 但FIFA我真係唔會睇

我無玩開apex
覺得好悶

條友廢到仆街
有親團戰就淆底走
有咩好睇

達哥玩fifa唔係重點,係冇得聽新聞當收音機